邊到有好食燒味飯

想食靚叉燒 燒肉

紅磡 都會置富food court 入面間陳記
你話我打手都係咁講
不過間野唔做夜晚

以前深水埗福榮街，有間叫金翠 燒爉餐廳，佢既叉燒 賣上報紙，同埋真係攞獎 佢門口貼左獎狀貼埋報紙，以前有一排，日日食叉雞飯，

利申 已經好多年前 唔知仲係咪到，或者搬左

旺角花園街街市

龍邦啦

逐間去食下先

三多